人佔中環你佔中大,都唔知佔黎做乜Q,完全係後佔中時期氣氛嘉年華feel

首先好感激琴日果場激戰有咁多手足冒生命危險響2號橋罕衛中大左咁耐
有留附近既人睇直播都應該感受到差唔多係中東式對戰,最後暫時都完左

但其實諗深一層前日朝早起有好多非中大手足掉雜物入路軌、前後公路包括大埔果邊同整rb，POPO收ORDER去驅趕人群從四條柱打到過去2號橋,其實又無可厚非。

其中轉捩係大量中大同非中大手足(因為有好多人睇得出其實唔熟路)全部呢曬入中大守山, 老實講,大佬呀唔該你地咪鬼呃自己不分先後講到人地攻打中大為先啦, 根本個來源係中大周圍搞野在先引POPO想入黎捉人

雖然校長後黎琴晚趕到本來諗住傾開大家各退一步POPO撤走 手足亦暫離咁樣唔洗咁彊,但係前線癲狗發難趁機玩野亦唔係新鮮事,導致琴晚果場驚天動地既激戰, 拍得住守住長板橋, 而POPO亦係超級過份地動用武力

果晚成過百架車湧曬入黎義載同送物資真係超級感動

不過而家問題黎啦你佔左果到究竟仲有無用? 係咪想用黎做據點? 而家內部既情況係我見到半嘉年華FEEL，另一半個個整曬武器同佔據曬公共物資真係準備守城咁款。

一方面，你佔中大，對外面既世界有無影響呀？我好老實講呢５個月黎基本上中大係一個用黎暫避既安樂窝，一向呢到有呢到運作，同出邊差唔多與世隔絕，學生同教職員有得表達自己立場既多元小社會，你噴牆你掛牌你掛野寫連農場基本上連ｎｄｓ都唔會太過干涉既自由文化（我見住天滅中共大牌掛響 ｃｏｆｆｅｅ ｃｏｎ出邊差唔多超過兩三個禮拜都無事我覺得已經奇蹟），學校已經係超級保衛自己學生既立場，起碼大家仲可求同存異，無對異己動武之類。後黎畢業禮取消埋就開始聞到火藥既味道，ＦＥＥＬ到戰場就快入黎，但我認為呢到係一個傳達思想大義既根據地而唔係一個戰場據點

如今你佔中大，喂大佬呀，你自己都諗一諗人地仲會唔會再浪費咁多資源同人力去攻打一個對私人地方好似攻其他住屋咁? 一個咁大既山頭跑都跑死,仲要係私人地方 (雖然岩岩禁制令FAILED左,但係我認為唔會隨便入) 前兩日１８區開花因為主要係阻塞交通運作唔到以及大量破壞市區ＰＯＰＯ一定會出動。掉返轉，而家佔中大除左頂住果一兩條公路之外，卻投入大量人力同資源入黎當避難所,我敢肯定係當左呢到係一個住宿, 入左去一個COMFORT ZONE。然後我開始見到D離譜野, 無車牌就亂開校巴周圍試渣車,大貨VAN 細貨VAN (好多都唔係中大既就搶曬黎渣) ,成堆人入曬去玩,入曬去坐當練車, 未渣過都唔知校巴司機技術好, 中大個斜路又鬼死咁斜, 你一個唔覺意產上路人路撞埋人到撞埋自己點算? 仲有去搶呢類公家車輛係咪真係有表要性?家陣你諗住衝出去打仗又唔係, 又整爛左某D車既窗,又唔係用黎做路障 我靜係見到響到玩多過有義既事

我仲見到LADY SHAW有架內有易燃物既車車門打爆左玻璃,肯定係想偷黎開,但好彩應該無人開得成, 我真係擔心你地亂搞一個唔覺意爆埋自己就無謂。

仲有我真唔知你地有無諗果到住緊果到D人既感受, 有好多學生(內地國際)教職員住響座山入邊(包括我), 琴晚果場戰役係嚇怕曬差唔多所有內地生,去得深圳去就, 但係我覺得最主要既原因除左安唔安全之外仲有就係無野食斷曬糧 餐廳唔開就無飯食,唔好同我講話有咩物資送緊入去同你捱,果邊繼續住既人又走唔到出去,路BLOCK曬,地鐵又無,你話食乜鬼?下下行山走出去又行返入黎? 頭先都講中山係幾乎與世隔絕,我真係唔知你地佔黎做乜鬼, 而家警察又走曬又唔撤
入到黎宿舍更係舒服啦 有涼沖有床訓外邊有物資送黎雖然唔多

仲有更危險既野就係而家座山無王管,做咩都無人理,周圍都有人四處潛入(有入實驗室)拎呢樣拎果樣完全無人管過,好快變成一個無自律既蛇竇,我覺得咁樣落去仲有可能引警察入黎(真係有事發生既時候),但起碼會引起我地不滿先,唔好同我講係政府林鄭搞成,因為你佔中大根據無太大既經濟影響效益,但我偏向係POPO放任你地入邊慢慢嘉年華佔飽佢反正私人地,對大陸生既公關又做齊曬護送曬佢地上深圳,得返你地賴死唔走變左佔中咁,形象又對住中國做左場好戲

咁仲有無佔既理由?你話係據點好,但係根本就無出市區既效率又比人封死交通,無得出動

我話比你地聽繼續佔係出師無名,講住咁多先

佔住攪條吐露港公路 點會係冇用呀 柒下柒下縮番埋一邊啦你

有無用你講就係？

哦

拉
安樂窝
喺私人地方咩佔唔佔? 唔通你話我霸佔自己屋企?

拉
係狗攻中大 唔係人佔
仲有殘體字block

其實14年已經分析過長佔壞處

拉

學校就點搞都無堵交通無阻燈無阻人做生意。我完全唔明佢地要入去驅散捉人意義係乜。
就算幾萬人響入面講民響面你住全香港出面咪仲安全。你而家響人地門口反而搞到全香港所有學校起哄仲覺得自己無錯你究竟咩邏輯先諗到係人地搞亂香港呀

辛苦了 打攪曬
拉

先唔講popo濫暴d野
有人犯事班狗想衝入去捉人好正常 有本事就散完再入過黎擋咪鬼引到d狗入黎攻城又扮守護返都唔知做乜鳩唔分先後

而家有q用？唔繼續真佔中玩果條路仔有咩用？

收皮

佔你老母啊
佢地係守護緊自己校園

你認清左而家係警察進攻中大，中大人守衛中大未，唔係乜9佔領

私人地方代表中大就係你？咩邏輯？
果個字我就一時打錯唔好意思 但係你邊一句見到覺得我係用緊大陸式語法？

唔係人佔路先逃走入去點會引狗呀？成個過程我望住曬

分明絕大部分人都唔係中大人 好多人都有問我邊到邊到點去 我亦有好客氣解答無呃人
但你地真係分好先後好d

佔乜尻 係守城

打咁長都係得五毛你係咪做五毛都做得咁on9?

守乜野 班狗玩完放題早就撤曬而家個個草木階兵
而且根本源頭就唔係佢地主動進攻中大

五你老母毛 我就住中大入邊夠膽琴晚你就同我入黎 我一直留守入邊 但係唔知你地佔乜

佔你老母

得果3毫子都打咁大段野，其他3毛學下樓主果重敬業樂業精神好唔好?

守完好走未？而家成班唔係中大既人瘋狂耗盡入邊既資源包括私人財產

唔鐘意咪走囉
有人想守既咪守 你唔想守既咪番歸
一件事所有人有唔同睇法
認同咪跟 唔認同咪走
就係咁簡單

講野唔岩聽就5毛唔識得反省？

用你個邏輯同返你講唔鐘意香港咪走囉仲留香港？

死三毛

佔咩呢？人地住果度架

其實佔領同快閃係同時做緊
只係快閃已經進化到冇俾人影到

唔鐘意香港點解唔走
真係極度懷疑你係3毛

閱

講打中大無可厚非，仲唔係三毛？
拉，屌嘉年華今日三毛新風向

佢地唔係中大生 佔咩...?

你真係唔識架喎

唔知呢到鬧我既野入過黎未
開始玩曬巴士happy hour
嘉年華
入過又守據點又驚死有間諜入又成當正真係你地私人地方咁

吐露港，夠reason未?

應該佔完路自首？定應該唔好佔路呀？

不推文
blocked

唔知你想表達乜

我都唔明宜定中大點解仲聚左咁多人？

而家已經無快閃

其實佔中大反而令各區開花少左手足，因為見中大有大量勇武留守，今日各區又唔夠人

邊個住邊到呢請問 有無職員證學生證 有無校友證

無人佔二號橋 香港咪路路暢通路囉
拉

拉
中大人守護中大, 關你個外人撚事?

on9
你知唔知佢地係2橋搞咩搞到狗黎？
2橋下面係吐露港公路啊

你估點解新界東點解可以停鐵又停車被罷工？
因為2橋對落真係成個新界東出市區既要點

點會冇意義

入哂中大有咩問題？

哦咁樣唔鐘意就走唔洗光復香港啦咁

到而家仲未明？

POPO收ORDER去驅趕人群從四條柱打到過去2號橋,其實又無可厚非。

辛苦你咁為警察著想

廢post
拉

哇呢句班曱甴講野feel出曬嚟

咪扮曬蟹啦 呢方面又死都唔肯認

好撚長，但係第二句就屌手足，block得

佔黎做乜都唔知，一係岩岩放出黎，一係風向撚

呀sir冇住過hall定冇讀過大學
係屋企都叫聚？
你會唔會話點解狗屋聚左狗呀

咁撚樣都上熱門 on9 post

收皮啦

拉
dllm

嘉年華個部分有啲同意嘅唉
哩到有時見到有啲言論感覺有人覺得好似玩緊gta咁
令我愈來愈迷惘究竟件事去緊個咩方向
好心煩 唉

守護學校都錯？

敵人反對的事就要做
暴大手足做得好

我佔中大=佔咗成個大學站+吐露港，無用？

ok

請起底

Sir,你點知的

Agree 預咗比人話五毛 but 可唔可以唔好咩都盲撐

？

你佔完唔散水？咁七一攻打立法會做咩散水？再講中大山頭得幾條路走係咪想鎖死自己入邊做城堡出唔到去得比人捉果隻？雖然我覺得佔中大一定係冷處理

不推文 咪比個垃圾3毛上熱門

人地輕鬆下又話人地嘉年華
出得黎個個都鐘意香港架啦 唔鐘意香港出黎把撚啊
3毛支那狗死番上大陸

乜撚嘢佔?佔係人地地方先係佔。自己地方點算佔？ 你自己會唔會佔咗你自己屋企?

守護自己校園炸岸尻，佔乜柒

出師無名 唔知佔黎做乜

可能你岩
但兄弟爬山 各自努力，ok?

佔乜撚野?
中大人喺中大叫佔?

不分不割

唔鐘意香港點會想光復香港你真係唔識㗎喎

pull

過去講啦，佢地未必收到

你咪入黎睇下佢地做緊乜

仲有我真唔知你地有無諗果到住緊果到D人既感受, 有好多學生(內地國際)教職員住響座山入邊(包括我),

講咁撚耐原來阻到你
今朝唔跟水警走？

唔係中大人自然過兩日會走啦
有好多只係想送物資黎送完亦會走

你再開多個post 論證精闢啲

好撚煩
一句唔岩聽就淨係識話人狗 三毛

屌你老母
佔左中大

隨時幫香港塞左成個新界東呀
無腦就死左佢算啦

警甴你好

封得

再見 祝你快啲死全家

同意

我肯定而定6成以上唔係中大人 個個唔識中大路

屌你老母講D咁既野

拉
班學生保衛家園
留係自己間學校入面 佔咩春？

認同

努力冇問題 but 有啲時候要檢討就要檢討 冇可能所有嘢都係啱

唔知共狗宣傳部寫左幾耐

沉

你都on9 中大學生日日係中大開嘉年華關你咩事

分化撚 拉

證明中國人真係好鍾意返工

樓主係on9 五毛佔中大冇影響都up 得出

就算當面講都未必會收到

中大係撚叫佔 你會唔會話佔領自己屋企

拉一拉先

冇料又要開POST連登真係咩弱智仔都有

拉
笑撚左 唔係大篇就岩
日頭佔中環效益係岩，但唔代表守中大錯

收皮啦
拉

又唔係春袋又唔係核心 只會令你地遲滯落黎 你不如話林鄭自己停曬全港地鐵仲有效

88

自己望下吐露港先啦
唔守2號橋點塞住呀

多謝提供笑話一則

咩叫佔? 中大人守中大叫佔? 冇咗個營/ 屋企點打仗???

拉 唔洗出去yap片咩 留低啲同袍冇飯開咁慘啊 自己就冷氣房打字

理大收紅隧皮
中大收新界東皮
浸大城大可以封左窩打老道

無用？

係， 但有一班真係唔係五毛係真係上哂腦 ，唔勇武＝錯

綠曱甴確認
收皮啦樓主屌你老味食屎狗

中大人佔領中大

負評上一頁
不推文回覆

所以香港人咪反抗囉
你都可以搞返場革命叫大家唔好守中大嫁
睇下有無人理你

你會唔會長期佔領你屋企呀

吐露港可以癱左新東影響到你咪走囉

錯唔哂
不過都係個句 靜靜地贏好啦
同埋其實有極多卧底係入面
不要太public

搞還搞唔好搞到我

中大人自己開個大會搞掂佢

我是香港人, 我見到612當天是暴動!要由頭看到尾!

收皮啦on9仔

你就真係諗得美好啦 隨左造一個無王管小社區我諗唔到有咩用

屌你老心母縮番入你老母個閪到啦 中大社區學院呀屌你老母

樓主以後唔好佔自己住個間屋
On9

你又知？你無睇新聞定點呀？我日日都見到快閃啵

中大本身可以居住
中環街道唔係

呢兩日我觀察好耐我自己寫ok?

可唔可以唔好日本仔抗爭思維 要無時無刻都去到盡 人哋中大打左成日 俾人影到hea左陣就話人嘉年華 啲人出左去打又要同你講咩 宜家又唔係全港嘉年華 都唔知嘈乜9

不推文回覆

同意越平靜得耐越有嘉年華feel
不過佔住一定有佢意義 就係block左半個新界既主要幹線
但絕對唔需要咁多人佔同物資
根本管理物資到就花左好多人力物力
另外明顯睇到主戰力嚟左中大
狗就去攪其他地方
都係時候諗下何去何從

戰略上守中大二號橋係可以block到東鐵同吐露港，姐係變相促進三罷

思想上守中大係捍衛緊中大核心價值，亦等如同其他大專院校連結起上嚟，中大唔淪陷係可以keep住士氣

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你既觀察係中大人佔領中大，服

守唔守中大我覺得唔需要爭論，想守就守，但我覺得樓主講得啱嘅一樣野就係要有紀律，唔好亂搞d車同實驗室，因為宜家係人都入到去，如果有鬼嘅話，加上本身紀律唔好會好容易比鬼搞亂曬。輕鬆下係好，但唔好太放縱

樓主其實都有d道理
講到尾都係自律既問題
我唔清楚入面情況係咪樓主講到咁嚴重
E.g. 亂渣車 四圍潛入 打爛野
如果有 我認為在場手足的確須要自律 唔係一句話保衛中大就可以合理化所有野
嘉年華我就不嬲唔同意 當然依樣就眾說紛紜
而其他樓主所講既咩黑警無可厚非就算啦 至班撚樣只係借題發揮Only

你寫咁大段野做乜鳩？中大學生係自己學校，「佔」乜鳩？你會唔會話「佔」自己屋企？

我靜係見到佢地玩埋EMO架車周圍環山遊仲問埋我點去chem lab

睇到包括我即刻屌左出聲
早D講唔洗哂我時間

又到風向嘅時候

飯都無得食仲講返工 你入黎同我頂幾日

咩野叫無王管小社區呀 你咁講得你已經有潛台詞係唔信手足啦 係咪要夾道歡迎你班皇軍同事入場呀 前兩日流咁多血先守住既地方 叫守黎無用 不如你又分享下點解要走 係咪你還返手足留既血汗比佢地？ btw拉

之前啲分化文都係咁大段野 睇穿哂 有好多無判批思考既人會俾正評

巴打坐左幾耐
你係咪唔明咩叫公民抗命咩叫搜查令

既然警犬入黎做野冇可厚非，而樓主又講到自己係守城既一份子
想問下樓主出去自首未？

咁你好有料有良計解決到現狀？

你係咪覺得自己好撚有道理啊？收皮啦撚屌

尊嚴既問題，間學校對佢地係象徵住家園，所以佢地要捍衛
嘉年華呢啲就...我唔知，我睇唔到

是日吹東風？收錢啦5毛

基本上每間大學都拎住緊個春袋 就係咁多間一齊塞先癱瘓到成個香港 冇話邊個最春袋最核心

日日望 咁點？

我日日都見到快閃喎 建議你落下街望下發生咩事

無建議就死番入去啦 一味得個批評

不完全正確，但有一定道理，可作參考
要遍地開花，中大投入嘅資源係有啲過大
但中大一戰嘅意義絕對係可以同721831同等及更高
抗爭不應只重武
亦不能令自己喪失難得的道德高地

阿sir今晚食乜飯？

又黎分化撚

我見到佢哋守護緊校園 其他乜都睇唔到 收皮

你知唔知果條橋可以收晒吐露港同狗鐵皮？

你仲要拎2014嚟比 果陣有無出cocktail 有無射鳩黑警？

有無令到其他地區既人響應圍魏救趙？

乜建議都無 參考乜柒

你困死埋入邊d局外人走包括外國人又走唔到飯又無得食係岩？

on9 洗唔洗同你證明呀？

唔好再推呢d on9 post啦

其實樓主意思係 唔係中大人就好出去幫返其他人手喇 係中大人都去下周圍開下花 有道理嘅
不過唔該樓主搞清楚 班狗而家擺撚到明濫權 擅闖私人地方 唔撚好撈埋黎講

幾好笑 中大人佔領中大同我佔領自己屋企有咩分別
你係度屌手足嘉年華呢個point仲好笑
揸旅遊巴 跑步 射箭 打排球 踢下波就嘉年華
咁我去AIA個啲叫乜
你條風向撚可以去收3毛然後死返上大灣區啦

講野唔岩聽就鬧人？你有無入過黎望下呀？呢到環頭我最清楚

佔？佔乜撚野 依家係守呀

守中大係對抗極權的象徵

攻中大點解要用成2千粒彈？

亦都係守護緊香港人的價值

陌生人想入你屋企，你係屋企
叫做佔據地方?

有冇腦?

睇住你地入人地宿舍用人地d野 仲爆曬入lab 拎架生
有d私家車分明唔係你地照偷黎渣

返大陸啦屌你老母

你意思轉去其他路線更好？

佢係五毛，叫人投降

都唔知你想講乜

五毛分化狗收皮

我點撚樣佔領自己屋企

每朝我有去路口視察 區外有快閃我知 中大長期有人睇狗我見到 但係而家真係佔黎當左屋企用
唔係暫避唔得 長期咁落去唔係辦法

我明係超級辛苦 我好感謝佢地既付出唔係當佢地係condom 但係究竟有無人諗過下一步做乜？

柒頭

On9攞晒張學生證出嚟比你睇好無？

諗到又講出嚟咩 此post已完

如果佔完唔做野就緊係冇用
如果有人組織自己法庭議會就唔係冇用

樓主講緊d野同班中立撚有咩別 我明佢地想爭取d咩 但長遠咁落去唔係辦法 唔好阻住我返工ok?

曱甴身份再度被確認
環頭都講得出

成條吐露港公路唔係廢左咩
真係無用狗琴日點會咁急攻山

除左曱甴仲有邊個會講環頭

你就冇用
上水粉嶺大埔人差唔多全部都被罷工
我返工來回都6個鐘

睇撚到一半都唔想睇 一句守得住繼續封到吐露港係咪無撚用
拍爛當啦 唔撚洗幫狗搵借口 洗唔洗邀請埋你去4點鍾廢話會到講呀

完全見唔到政府對呢邊有動靜 反而見到佢地投入返資源去其他區

更係啦，中大係中大人屋企㴝，估咩領？

信你唔係五毛……但你……

條傻閪地理位置都唔撚識 冷氣軍師都不撚如

係啦係啦叻啦叻啦 但係你唔係有咩高招就咪撚喺度帶風血打擊自己士氣

環頭又曱甴用語你不如話唔比講廣東話

( Show Blocked User - 拳四郎 )

曬9我時間睇左開頭果段 屌你老母臭西 拉

呢條片擺明係想問大家點拆同人解答啦

屌你喇樓主, 見你出埋D POST都知係ON9, 係度講埋D因為示威先搞到D狗咬人, 你唔撚去屌林鄭搞到有示威, 唔屌D狗612打鳩人所以先有示威
學撚埋D狗係度講因為衝擊所以先用合適武力

場仗未打完﹐黑警同老解隨時黎攻﹐林鄭仲決定緊下一步係點。
難得全城守得住座城﹐苦中作樂半日﹐完全冇問題。

戰略上黎講﹐守中大呢件事團結左全港反對黑警、林鄭、中共嘅人﹐一方有事八方支援﹐
正正因為有呢件64 2.0事件﹐全港參與成為大家共同經歷﹐他日呢班人先會真正肯為左光復香港同你搏左條命﹐企喺坦克面前比真槍指住都唔會驚。

至於你講嘅秩序問題﹐同埋渣巴士嗰d﹐係有運輸同防禦需要﹐只係黃色媒體為左幫佢地維護一個年輕人年輕心嘅形象先用比較娛樂嘅型式報導。警察之所以存在係為左執行規矩同法律﹐呢堆香港人喺中大山入面以道德行事﹐完全唔洗執法者﹐我敢講犯罪率一定會低過任何一個靠警察維持治安嘅社會﹐大家發展出捨己為人、唔計較、互相幫助、當大家係親人嘅性格同價值觀﹐呢個情懷係將來建國/自治時國民必須要有嘅。

至於你講到搶左十八區開花嘅資源﹐不如咁諗﹐中大人呢次做嘅榜樣﹐今日就比浸大同各區借左鏡﹐包括硬件例如起rb﹐亦包括軟件例如物資嘅通訊、哨兵溝通等。同埋係intentionally咁做﹐中大而家安全﹐咁證明圍魏救趙係成功左﹐到中大確保冇事﹐大家出番去先各司其職都未遲。

你篇文過多一個月﹐中大都冇事冇幹時出就差唔多﹐你咁快想打散中大同全香港人嘅bonding﹐一定會比人惡言相向當係鬼。

Yes sir

戇鳩仔

收皮啦3毛，鬼有嘉年華feel。

唔好覆佢啦屌，專業引戰狗分化撚。

你收收皮先啦
乜撚都唔識又9up

佔你老母咩
嗰度人哋屋企嚟㗎
係咪你屋企坐係個廳度你就佔領左個廳啊
拉 垃圾po

你係有去現場
不過o係狗o個邊丫嘛阿sir
收到架喇阿sir

佔咩中大on9，中大你架？

大學係人都入得架啦
佔你老母咩

傻尻差佬你咪唔好攻囉，日日運幾百支火魔落18區玩

咁你姐係想我影手足上黎姐 要影我隨時影到話你之

你講得算有道理 但係我仍然保持悲觀態度

雖然我噚日都有講過家唔可以讓, 但係警甴撤咗係唔係應該將佢變回原狀呢? 住喺入面嘅繼續住喺入面, 平時喺中大出入嘅繼續喺中大[有出有入]。

你可以入一入黎先

Yes sir!
直播見到你英姿 sir!

見到入面咁堅定
知道攻唔入？

對運動既意義??? 定自己情意結???

唔好濫用"XXX今日新風向" 唔好懶高人一等

做乜鳩啫你

佢嘅香港=港共政府

係守護山城呀
佔你老味咩

係鬼守城 佔據城池就認啦

中大呢一戰炒埋成個新界東, 無用?

現在係第二種玩法，我覺得好似烏克蘭

keep 住訓練啊屌

作為中大枯枝既校友，我同意樓主既講法，特別係留係中大並無用武之地呢一part。希望大家記得和勇並肩、和理非除左要支持勇武之外，和理非都係勇武既緊急制，和理既意見希望勇武都聽一聽，諗一諗。 希望大家明白，同你有唔同意見，不等於割or五毛，三毛。要記得梁天崎講既，唔好俾仇恨蒙蔽雙眼甚至理性。

佔完散水你估下又拉幾多個？周圍馬路重兵，圍中大校園，再以有罪犯為由入侵中大拖手足出學校門口打，七一散到係真係因為啲狗未咁癲咋

話口未完即刻玩車玩到自炒夾傷

真

你而家唔散就真係比人有藉口攻入黎啦集體自殺就有份 而家趁無警就快鬼d散緊d 而家好明顯就係玩冷處理多過進攻

屌你三罷講咁耐都未做到，依家守住中大，就停課啦，無用說撚收聲啦

屌你啦，依度有幾多人入過中大?
你唔揸校巴，真係行山?攰到仆街仲點打仗
唔好以為佢地真係玩，你有睇過入面傷者情況幾壞未?
仆街，拉你老母閪

冇警?
你訓左幾耐，你睇下幾多狗車係中大圍住啦

on9一間學校都守唔到仲點守香港
入面仲有個網絡交換中心
班狗入撚到去你以後都上唔撚到黎攪分化啊

等睇無管理狀態
大種乞衣進駐（當年係中環佔領華爾街個班）
跟住popo用線人、25仔係入面搞下事變哂做法國學運翻版

你地唔哩曬入去得鬼閒攻入中大講到自己聖人咁款
網路中心呢5個月黎有無突登入過去一次搞呀？
要搞一早搞左洗得而家

多條毛 黎黎去去小貓三小隻 個個見到狗就草木皆兵自己嚇自己以為人地會攻入黎

咁而家有無渣車運傷者既需要？唔識渣而家連續發生咁多單炒車增加傷者又點睇

但689已經話應該放棄吐露港公路

今時今日停課會對林鄭有影響就真唔好講笑

拉
分化到on9
如果係想件事好就唔會用呢d 濕尻語氣

居然係指責防守果邊
唔係指責亂鳩開槍果邊
食屎啦屌你老母

拉

而家成個北區都返唔到工咁濟wo
個度住宅區人口都唔少架
公司幾個同事返唔到已經

呀sir唔鋸俾中大撚狗
打左成篇廢話
blick9佢啦

樓主係五毛

垃圾傻閪
係咪住喺嗰度而家覺得俾人影響咗好唔開心

抵撚死喇你食多兩啖tg啱晒你

[中大] 暴大已被入侵

呢個post屌嘉年華就咁多正評

你咁講我係咪應該因為被撞到夾傷既手足而開心？
我琴點十一點post完凌晨三點就出事啦 講中曬

你無睇過食神火雞姐講環頭呢兩個字？淨比黑警用？

拉
三毛

幾十個差佬只係企係度，
成幾百人就係度以逸待勞，
傻既係你地。
不嬲18區開花先最難攪，
樓主講得無錯

咁你睇下大圍小瀝源有幾多狗車擺係度囉

冇得咁講
佢地要搬物資，要被人返hall休息
講到尾，你覺得中大生唔應該守中大
但我堅持覺得要守

你好流四
重點要守中大網絡交換中心
你真係好五毛
612 你都話係暴動
你何必死頂？
依家洗濕左個頭 唔守輸硬

要靠外面遍地開花 分散注意力

最後最後最後

兄弟爬山 你唔爬自己返落去
唔好屌手足 thx

Blocked

拎住成條東鐵線再加吐露港......同wfc 既佔中比

貼中大學生證啦

冇讀過大學真可悲sir

係中大人自然支持入黎幫手 非中大住走曬入黎破壞曬個校園仲搞到自損性命就唔讚同 根本就唔係守緊係耗用無謂資源

屌你老母，咁大篇文結論係：拉

仲講網路中心上邊講左唔再講
612話暴動唔係我係條片入邊既標題我既comment係問緊大家點訴因為當時有掉磚而被定性暴動好難解釋比人

你竟然睇哂

講咁耐即係直頭唔使抗爭啦

哦 咁退囉 散囉
比狗入去拉人囉
比狗入去搞網絡數據囉
比狗入去捉下一個陳妹妹囉
繼續比狗做佢想做嘅野囉

我以前都係一個和理非
我都屌過手足衝立法會
後來睇成件事 政府先會回應你
但係如果真係連勇武都無埋
香港仲可以有乜野？
睇野唔係咁短淺嘅
你見依家好劣勢咁
你都諗下 攻左兩日都未搞掂
咁多人入左去幫手
你都屌到出聲
講到尾 守城影響左你私人事啫係嘛？
唔想比人拉啫係嘛？

此post重點:
仲有我真唔知你地有無諗果到住緊果到 D 人既感受，有好多學生 (內地國際) 教職員住響座山入邊 (包括我),

要諗人感受既話抗爭可以結束了
搞到無車搭你有無諗過其他人感受

屌你老母散水撚
/拉

無堵交通
Ching訓左幾耐?

肯定好撚多本身唔係中大人

啊打打打打打打打，打!!!
北斗 · 百裂拳!!!
你已經死了（爆體）

家園被圍，退無可退，象徵意義，大於一切。中大被破，香港滅亡。
（show blocked user : 拳四郎）

依家到理大受襲，樓主係咪又要退

笑到
唔係班狗而家放空比你搞吐露港會封到全條？
要攻一早炸撚左你中大啦on9

被中大人邀請進入又叫佔？你叫你fd黎你屋企=你個fd 佔咗你屋企?